有冇人條脷成日磨到啲牙齒？

個種痛唔係好撚痛但好撚煩，瞓都瞓唔到